AMD 討論區

年頭earning 買左@46.5擺到而家
琴晚大成交breakout 希望多d 連登仔幫手燈
睇好繼續食data center

入左msft 食埋糊轉場amd

TSM > AMD > 一齊谷爆下一隻

轉得場黎 已經到頂

買data centre 股 要買equinix

仆街啦
連登仔開po今晚一定插水

之前5x 都買咗好多

又燈

貼黎望下

上年公布zen 2前買
27蚊

咪燈啦

Dllm 又開post燈

落返51 買

邊隻

@32.80 買入 放下放下就一倍AMD YES

屌你咩 一開post就無運行

GG， 有Post 了

開市即CALL AMD

落55 ok?

靜靜地贏..

唔好燈please

如果PC都轉用ARM，對佢影響大唔大？

有PS5同Xbox Series X

靜啦唔該

amd yes

In AMD, we trust

大獲

討論你老母臭閪咩

又要大插了amd

出事喇屌 有乜7好討論啫

有新po姐係可以short得

琴日開市放左

有乜好討論 一早有貨唔會放 冇貨呢刻都唔會追

講還講唔好貼倉

個股價咁高係因為入面嘅員工做到仆晒街 多左好多無謂賣錢item

不估頂

真，雖然53入左100股嫌有啲少
但又唔會而家追貨，等佢坐穩啲先

推

貼倉即跌

AMD yes Intel no
Intel好消息出貨 出完貨係時候入貨

Intc唔只係好消息出貨咁簡單
發展毫無方向
AMD正面抽擊
NVDA 側面夾擊
唔用intel駛死咩

Amd盤後做咩

Intel CPU delay

靜呀

牙膏廠一直出唔到7nm amd tsm fatfat

幫AMD做野,勸你地睇定D先

講多d

More

講多少少啦

61.xx 入左

Zen 3

識個位巴打 做黃金sales

即係對家？

大家會咩位食糊

$62走左

等100

64都黎緊

Sales可以有咩內幕？
係咪Lisa Su契仔？

衝1000億市值先啦

呢兩晚越升越有

66走1/3
70走1/3
淨低strong hold 到intel有動靜

amd yes, 業務好到咁..而家先60 我50$坐左成個月阿陰公

AMD年尾前80唔該

你地咁hi今晚等睇轉燈

70 ho 5 ho!!!

一定得！

多謝咁多連登仔幫手燈

45
終於爆邊
佢老味五十幾熬左好耐

真，我57蚊終於番家鄉

64清半倉

執幾多

黎啦
上呀

開心曬

64無清到 目標67

66.5清左 1/4

食左糊先

你地幾錢買 今晚留過夜？

67清一半 一半過夜

均價應該係54.7 點都等埋28號

冇力

12點轉燈

我57全倉坐左個半月

尋晚走咗 今晚即爆

ching6月底插落48都無走?

冇呀！！！！！！！！！！！

有冇人會KEEP?

我會keep 1/4

前晚走左

其實今日升乜

Intel 唔掂

66又入返

intel 50蚊

爛船都有三斤釘, 單日跌16% 又誇D

i know that feel, bro

岩岩50果陣入左，AMD 同Intel都持有

見尋日定前日VCP突破買咗
估唔到咁快升10%

主要係我覺得個生態唔係咁易扭轉，打機以Fps為主既都係要跪Intel, 因為d Game 好多都係為Intel U 黎優化，要改變消費者唔易，仲要改埋Game developer 更加要俾時間人，所以唔覺得值跌16%

利申：用R5 3600，廢事俾人話我係對家

係呀，我心態係，望下個PE, 公用股都唔至於咁殘，如果$50入都要坐, 我洗埋屁股坐又點話

66.9放咁一半先 收盤睇下咩環境

59入 set咗67放 估唔到咁快就放到

其實點樣針對INTEL U做優化

我都係
即刻cut單等多陣

聽日砌部3200G
支持下

要生生性性呀

明明今日個跌
但靠amd撐住我個倉

呢張圖有d好笑

個FEEL好似直上70
連燈仔燈力去左邊?

睇唔出amd 點樣值而家個價
出完er 唔係超水準又回架喇

可能唔燈已經$80呢

啱啱好對沖

沖70

69

嘩，好彩琴晚買咗amd 嚟對沖intel

set咗70走

原來AMD有中文名？

但個名好似唔係好夠霸氣

咩撚都vcp , 係咪睇j law 睇到傻撚左?
點vcp呀

Put得
見光死

個心態 同成交 真係vcp

個信念係vcp

sor 打錯 形態至真

今日追?

琴日盤前走曬轉左TSM

IN 蘇媽 WE TRUST

唔敢賭財報 我係廢物

今晚earning

不過覺得九成跌

盤後收74
今晚係咪真係會跌

forward guidance 都raise, 回調可能有, 長遠係會升

要睇大盤 近期納指散水味濃

今晚應該放？☹️

AMD都VCP
你係咪J LAW??

V佢老母咩
係咁易賺
JLaw就唔會教你喇！
自己賺翻10億8億唔好！？
仲要開班教你地用

前日70左右放左 見落跌落67 諗住65左右入番 一起身74 今晚追貨 目標80蚊

69 入，等96 放

砌開機 / 識電腦都知
依隻野實力強勁
之前五十幾蚊真係任買都賺
長遠有排升 短炒另計

唔見你開post講？

起碼冇人砌機個時覺得係二奶先

點解要周圍開post講
自己買咪得
我有週圍叫frd 買 但得一個frd有跟

買錯咗
早知琴晚買amd

amd tsm兩隻跌都無買
揼晒春

貼一貼倉?

76 了
希望守住7字頭啦

買左5股貼黎做咩?

薯條可以加大啦

如果AMD 有回調會加call

希望短期有調整

靜到

靜靜地贏唔得既

Sofi送嗰股到而家

呢隻野唔讚得，靜靜地啦總之

靜啦

當日TSM 同佢2揀一 揀左TSM

welcome to 100B club

49.8入 66蚊走晒
宜家揼緊春

76先入

55入，妹左好耐59放，一放升到依家

$85而家入遲唔遲...

無貨又成日心思思
之後又想大大注玩即日
不如買少少坐定定算

但我驚佢聽日冇力跌返又蝕底btw小買for fun

5股

會唔會去到100

無知一問點解intel 升唔起

我覺得有機不過可能要等一兩個禮拜
所以而家好尷尬，高唔剩低不就咁。心郁郁

佢研發進度慢左

但都唔會50$都冇

人地AMD已經出左

明明贏緊amd 成條直路，而家俾人超埋車
俾你都走啦
不過50$又真係低咗啲，反正其實佢仲有其他業務

所以準備買

仆你個街$53 200股
65 69 75 79都放過
今日84我得返20股係手 升撚完未 好dum春

由50 HOLD 60 70 75加左4次倉
冇放過

睇樓未？

amd爬過tsm頭 有啲驚訝

有冇咁撚癲呀

我amd轉去tsm
後悔啦依家

兩隻都77左右一齊入 估唔到amd爬鳩佢頭

Intel 仲要比 apple 拋棄埋

AMD 主力都係做設計
真正manufacturer 都係要TSMC 幫手

所以我先唔明 同我個預期太大落差
今晚唱k我既

我估今年年頭啲supplychain 亂哂
所以岀貨慢咗
俾啲時間佢

因為Amd終於唔係二奶cpu

Tsmc做代工，雖然係世界頂級難既工藝
但R&D始終有價值D,
同埋台積電世界第一都唔可以收D客太貴，如果唔係D客就會走去搵Shamesung

我係硬件台巴打
有錢買電腦冇錢買股票
17年十幾蚊已經睇住amd
依家升到八十幾蚊
早知唔換電腦

上年砌機買R5 3600 覺得抵玩就順便買左10股AMD, 賺番兩粒U既價錢了 後悔買得10股

其實可以一股一股咁買架喎